有無可能由老友昇華到成為情侶

是咁的。

自高中以來我跟A君係好好好朋友，然而，我其實一路都無鐘意佢，只係覺得佢好像親人。

重點泥啦，B君係A君嘅由細玩到大嘅好兄弟，高大靚仔又有上進心。大學時期到而家出泥做嘢我同A＆B君保持老友嘅status，但係現實係我同A君逐漸疏遠，同B君愈泥愈friend.

我也發覺B君近兩年總會在重要場合/大獲嘢發生嘅時候，真係用行動去表達關心，現身支持我，我其實feel到好受落㗎，只不過佢換畫嘅速度係美國總統換届嘅兩倍，所以我都係索性保持老友嘅關係。而且B君終日以為我一路暗戀/Like A君，我feel到同B在言談間永遠都有種隔膜。

最近中同飯聚，B君突然拎部电話出泥話介紹男同事俾坐在我旁邊嘅女仔frd識，我直接了當咁問咁好仔點解唔介紹俾我，佢又唔知做乜伸返個电話落袋好似唔太想我involve咁。

同埋唔知點解成日在放工/lunch/weekend行街無端端喺不同地方＆時段撞到B君，會唔會係有緣到咁呢~

再近少少，我生活上遇到啲困擾，B君突然正義L上身企圖幫我解圍，其實, 我有幾秒在腦海想過同佢有無可能....

我好驚無埋B呢個老友，因為同A君嘅友情已經淡而無味了，要知己定係情人定係我自己FF咋？

而且，究竟有無可能由老友昇華到成為情侶??

电你老母
泥你老母

你收皮啦 臭雞

收兵加姣閪

我係bro type not girly *hau* type, both A and B replied to my text starting with "dude"

無可能 收撚皮

假膠味甚濃